[國民教育借屍還魂] 聖心要學「我愛中國」

朋友個小朋友幼稚園開學
派新書見到要學「我愛中國」
即刻嚇到

救救香港下一代
堅決反對國民教育借屍還魂
你班局長又話唔好搞啲學生

有冇嘉諾撒聖心校友可以幫家長出聲
其他幼稚園咩情況
睇怕佢係中國國慶前就會教
諗起啲小朋友要學埋唱中國國歌就

今日聖心，明日全港

自推十次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

救下香港下一代

小朋友應該學我愛香港

如何不仇警？

影d內頁睇下

極度懷疑教育局強迫學校教呢類圖書

召喚聖心校友幫手

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

好離譜

有班警察毅進仔～
人又廢 又要威～

有班警察毅進仔～
做狗 乞米～

中華民國

問下先 等等

學唱呢啲新香港兒歌就差唔多

唔好搭地鐵